點睇尋晚陶傑係光明頂又抽黃世澤？

陶傑：仲有呢個相當之犀利，英雄出少年，亦係我偶像，就係叫黃世澤！

啊澤哥，喂你而家喺德國，有冇聽緊我哋光明頂直播？我依家向你致敬耍冧，我係澤哥呢位KOL嘅忠實嘅訂閱，我俾錢㗎。

而家BNO阿澤哥係德國提供好多寶貴意見，不過今晚唔講住先。

11:57開始

笑撚到仆街
琴晚陶傑狂戰士mode
紅左藍左黃左全部中彈
連龍應台都唔放過

聾嗰個好似係你

有冇抽賣牛肉kol?

有興趣可以click入去下面呢條link睇下佢講無人機同羅冠聰幾撚ON９

完全唔明點解會有幾萬人每日睇佢鳩UP每條片22分鐘
真係好撚ON９

兩個都係鳩噏kol
一個老啲咁解
有咩好爭

死link

城寨KOL

又有五毛出嚟追擊世柒

世柒咁都有人護航

按照佢嘅邏輯，世界都係五毛嚟㗎啦，除咗佢自己

時事台大把盲粉吹捧佢做bno專家啦
連居歐權單嘢都唔撚知
日日開n個分身有撚用咩

睇吓D五毛分身插世柒嘅隊形, very interesting

真係要拎個條章魚咀黎鞭下

隔住個mon都覺得世柒把口好撚臭

聽到19講祭品教授知開始抽水
係咁多抽到去世柒